應急借錢我屌你個閪

唔係借錢黎 應該係假結婚

more

改群組名做天滅中共 習近平全家不得好死先退

佢set左admin先覆得 幾精
唔係我已經追住佢黎屌